跑步撚GARMIN定APPLE WATCH好

主要用黎跑步 係咪GARMIN會比較適合

garmin 啦

一定garmin

100% garmin

非打手理性討論
跑步最重要睇gps準確度同heart rate
Garmin係做gps起家
Heart rate 用過apple watch都知廢廢地
Garmin內置大把跑步function